羅定偉：未試過當學生妹係AV 女優咁扑, 是否人生遺憾?

我夠膽講句 條喇沙仔 已經冇人生遺憾

中學嘅女仔先最正

多謝重記得我